同班個鬼妹入課室望住我笑 成班十幾條友特登走黎問我有無功課交 代表咩

係外國讀緊書

如題 仲要我坐開後排 佢坐好前

9點堂 8點50左右課室大約有15人

佢直接走黎問我野 佢入課室果時仲要明顯係同我對望+微笑

睇下拉左褲鍊未

佢都唔係local黎
都係留學生

著棉褲無鏈

代表問你有冇功課交囉

你仲想點。唔好諗太多

之前都試過佢交完卷坐係到 (我有留意佢 因為佢好早交)

坐到我交完卷我走佢就走

屋企有冇 野 可以清晰睇到自己的物品

有跟住睇一睇。唔好諗咁多啦

人地坐多陣 都唔得

想問你拎黎抄呀

無得抄

我都好肯定佢一返黎係望實我 4目交投

下次你問番佢 大家有來有往

第一堂果時個prof叫人搵兩個同學攞電話方便問assignment

我無返到 而家無藉口問

你gpa爆開4?

第一次同佢同班

Math黎 拎開A

真心話大冒險輸咗?

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

下次交assignment 問佢做左未 同佢講唔識 咪有excuse攞佢電話囉 熟絡左之後
Sem break 約佢去個短trip
明架啦

英文有d屎 淆淆地

有鬼妹聊都唔去 當學下英文都幾好
Btw 咩國家 uk?-?

美國
個鬼妹係雅利安人

你答有 今晚就有得交

仲有都唔係好算聊我...
係佢好主動同我講野咁解

示意圖都要啦
拿，樓主，淆底唔敢溝嘅話爛jj啊

印度都有雅利安人喎樓主